\newcommand{\folder}{E2}

\newcommand{\nazev}{E2}
\newcommand{\nazevjenhSedm}{E2}
\newcommand{\celynazev}{Process Controller E2}
\newcommand{\celynazevgenitiv}{Process Controlleru E2}

\newcommand{\urceni}{Zobrazovací, kalibrační\\ a řídící jednotka}

\newcommand{\zakladnipopis}{Process Controller E2 je multifunkční telemetrická stanice určená pro sběr dat ze sond a snímačů kvalitativních parametrů vody a pro řízení technologických celků ve vodárenství. Stanici lze rovněž s výhodou používat v různých průmyslových aplikacích a při monitorování životního prostředí.}

\newcommand{\typickeaplikace} {\textbf{TYPICKÉ APLIKACE}
\begin{itemize}
    \item  Zobrazovací a kalibrační jednotka pro snímače a sondy kvalitativních parametrů vody
    \item  Řízení technologických procesů
    \item  Koncentrátory dat bezdrátové sítě
\end{itemize}
}

\newcommand{\prutokomerhSedm}{ }


\newcommand{\kanaly}{16}
\newcommand{\kanalycitaci}{16)}
\newcommand{\kanalyzaznamove}{16}

\newcommand{\nazevhlavicka}{Kalibrační a řídící jednotka E2}
\newcommand{\nazevpaticka}{Kalibrační a řídící jednotka E2}
\newcommand{\verze}{Verze 1.20}
\newcommand{\obsah}{Obsah}
\newcommand{\manual} {\begin{center}
  {\fontsize{25}{24}\selectfont Uživatelská příručka}\\
  \vspace{1cm}
  {\fontsize{20}{24}\selectfont \verze}
\end{center}}

\newcommand{\kapitolaJedna}{Bezpečnostní pokyny}
\newcommand{\kapitolaDva}{Základní popis}
\newcommand{\kapitolaTri}{Mechanické provedení}

\input common/main.tex